華為創辦人任正非：就算求我也不去美設5G廠

美中貿易戰烽火之下，川普政府大動作封殺中國電信巨頭華為，商務部16日已將華為列為出口管制的黑名單中。

對此，任正非日前接受《日經新聞》訪問時，美國禁令對華為影響有限，預計公司營收成長會小幅放緩、略低於20%。他表示，已做好準備，因此美供應商不向華為售出晶片也「沒關係」。

持續開發晶片降低衝擊

任正非表示，華為將持續開發生產晶片，已減少禁令造成的生產影響，且即使高通或是美國其他供應商不向華為售出晶片，華為也沒關係。他說：「我們已經為此做好準備了」。

此說法呼應華為旗下的海思半導體總裁何庭波，日前在公司內部信中指出，華為多年前就做過極限生存的假設，預計有一天，美國先進晶片和技術將不可獲得，而華為仍將持續為客戶服務。

任正非批美失信 「求我設廠也不去」

此外，任正非也展現強硬的一面，稱華為不會任由華府擺佈，不會在美國的要求之下，像是先前中興通訊一樣更換管理階層，且排除在美國境內生產5G設備的可能性，稱「就算美國要求我們在那裡製造，我們也不會過去」。

他說：「接二連三威脅貿易夥伴的政策讓企業不敢再冒險，同時美國也將失去信譽。」

他還排除在美國境內生產5G設備的可能性，「就算美國要求我們在那裡製造，我們也不會過去」。

據悉，華為每年採購職約為670億美元的零件，其中約有110億美元來自美國供應商。

美國人求你唔好黎

走住屌

又贏

柒到喊
人地擺明係唔俾你嚟
自己喺度攞尾彩

話返俾自己啲支那同胞聽人地求都唔去咁

結衣求我都唔會俾碌鳩佢含呀

仲唔拿拿聲退出歐美市場

有冇人幫手quote返之前屎為D怨婦文

美帝：我有叫你嚟咩？

走住嚟屌,垃圾

好撚好笑
邊個求你

好似d死毒撚溝唔到條女就話人狗也不屌咁
其實就自己無本事

明顯呢啲說話係講畀圍牆內嘅豬聽，製造一種強硬嘅反美氣氛，煽動大家同仇敵愾。

掉轉頭就搵窿路去偷晶片偷技術

你個女俾黑鬼輪緊喎

毒男:就算AV女優求我也不屌她

十足十啲MK仔打輸交，一邊走一邊大叫：你因住呀…下次你無咁好彩㗎啦！唔係我讓你，你輸梗啦…

正宗跌落地

我冇畀美國抵制係我哋抵制緊美國

黨仍然會派共青團 幹部 在歐美國家重要機構作滲透工作

咁有人求你未

華為洗鬼恨你果幾千萬人口咩